一人一個會劇透動畫既專有名詞

規則如下

1. 只能夠用名詞
2. 不能用動畫名稱
3. 盡可能不用角色名字

我開始先：百腦匯

好

星爆

我屌你老母邊個踢我

nice boat

三百人委員會

十萬伏特

惡魔蝙蝠幽靈

鎮魂曲
新世界
lesson 5

雛見澤症候群

紫色噴霧

我的王之力

國土鍊成陣

彈藥包

マミる

Nice boat

Explosion!

ザ・ワールド

暴走

雞

你連心愛的女人的大便都不敢吃，還敢說愛她

坐標之力

貓科無敵時間

念

大哥哥

世界第一

The World!!!!!

魔劍

嶺上開花

西瓜冰

あばばばば

自

青春期綜合症

貓箱裡的世界

6人麻雀

下回休刊

瑞樹漢化組

也咩囉！！！

射在臉上可以嗎?

To be continued...

自摸 嶺上開花

満開

人被殺就會死

歐啦歐啦 無駄無駄

第七波動

也咩囉！

散華

進擊的巨人

九件雞

滿開
散華

走り屋に女はいらねえ

腳膠

いないもの

地獄坂

我的王之力呀！！！！！！！！！！！！！！

glasslip
ditf
迷家
魔法戰爭

β世界線

3
4
5
6
7檔

你...說謊了。

人間強度
怪異

腎賢者之石

大...哥哥...

破滅魔劍

RagingRaising Heart

瑞利散射

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

火影

你已經死了

腹黑眼鏡

哈咩哈咩哈

能天使、驅逐目標！

腦震盪

圓桌會議

我的鑽頭是突破天際的鑽頭!!